[I/A] 白貓project 171 香港焗腸

日版我預半個月先爆 我都睇劇情
Chok仔 冇睇gundam玩g gen 睇日文本身又唔識應該幾難明

但係me一集g gen都未玩過 冇乜耐性

日文C9

Cygames

準備轉驚了

我明係因為睇咗
未睇果啲我都唔知點算

等report

姐係點? 黑石?

係白貓post講黑石 係咪想死

寶寶嬸

白貓又贏

妹呀

貼未
突襲

你想睇咩 好耐無貼

幾時出, 好似丁得過

咩叫有SET好平既ITUNES卡

你自貼

2018夏預定

要咩版本

課金用日本itunes卡

有咩揀

等班人仔聽朝起身醒醒神

單抽跳左隻光龍落黎
on9?
點解唔係聖女

唔知到時白貓執咗未呢

2016-2018版
學生水手便服 仲可以揀性唔性感

on9 有限仲想點

On9

ON9 乜柒都無呀

一野貼晒

接實一打唔洗找

G持

( Show Blocked User - 勿失良Gay )

我屌你老母臭閪

2000石一隻都無痴撚線公司

我3000石兩隻

珍

痴撚線阿銘
多500石就有

因為跳左落我到囉

隻聖女

白箱出劇場版
win win

聖女系列應該統一取消趺低個特性

點解兩隻千早都咁撚勁 但我又無

有磚武,人人都係top0

you are not alone la

有千早 冇吸血武

白貓d運去咗第二度

一隻千早都矛

聖女星虹
雨宮天幾時先肯跳落嚟

ME2 FGO

千早係邊隻

藍頭髮淫底

吸血武睇下武器卷抽唔抽到

有冇人鍾意今次隻弓
好打耳

哥倫布歐

gbf 做咩事, 見到啲又話咩減又話咩想訓覺, 仲整埋gif

局長叔

隻弓張覺醒圖勁好丁

係
萬聖版已經覺得佢OK正

on9

反而我覺得聖女覺醒圖差咗

唔止係4隻限入邊最差, 仲差過 1.0, 2.0同 3.0

覺醒圖最普通
不過隻SD正過溫泉

今個pool勁好運

有冇人已經換曬8把磚武

冇歐洲人咁多星虹

點解用IPX玩都可以LAG

煎蛋先係重點

因為optimize 隻垃圾驚啲錢拎哂去打官司

因為iPhone x垃圾

7plus反而冇咁熱
正常嚟講A11係會凍過A10
但係白貓IT狗

chok叔

正呀 1000四粒星虹

屌,仲以為已經冇左件事

到時兩隻唔知幾錢

應該炒到3-4萬

想要臭G

嘩 同上次比起差好遠 上次甲由同水母出得好靚

玩紙漫糖啲紙模仲好

家下CC係咪打算唔出神解

迫你抽新野

過多一兩年到又出新野到時可以16突😂

cc完有大力技,仲有新磚武玩
洗乜逐隻同你度身改技仲要追唔上時代

鹽法MVP =.=

齊隊

即刻cc

無牙

想問8凸完拎發光武勁定專武勁？

磚武

廿秒先用得既武器is垃圾

等得廿秒嚟我都完咗場

比聖女用咪屈
= cd20秒 但+2000% 2技 5次
遲d比艦長用仲屈 射到完場 幾秒射一億

比聖女用咪屈
= cd20秒 但+2000% 2技 5次
遲d比艦長用仲屈 射到完場 幾秒射一億[/quote]
我都得

咁快睇好原罪cc

等得20秒黎我都唔知打左幾多個億

*未計捽

幾秒

水健叔

3期都唔中限.....要棄驚啦

資源錯配

想問有無白銀拎磚武ta片睇

唔洗郁有人幫我打晒 THX

見佢地等得咁爽,我都忍唔到
係殺最後隻魔人果陣斷線

狗黎

( Show Blocked User - 樹多村光 )

水瀨叔

剎那個樣好撚邪神feel

心水： 格拉斯哥流浪+1/+1.5

撞到遲叔街場打蜈蚣

我之前都撞過 仲有3倍速

可恥 自私刷

兩個人分開架 都係街場
咁都撞到 代表白貓少人玩了

亦代表 唉唉又勝

賭神或成最大贏家

發現用nagi斧真係好撚勁
cc完咒斧s1一下打8000萬,場場都打到7億輸出

ok 立即cc

我同你玩緊隻game唔撚同嘅

帝國1同蒼空保值

無勁角打蜈蚣

拿講明先今晚我就撐王者嘅，不過我都覺得讓得深過頭

性女都唔差既

即係邊隻

呢場岩先打,第一次打9億
有隻露卡係到一下s1打億幾

企位 OK?

南叔

賭神

走數佬自己打唔叫埋😢😔

得4xxx戰力

用虹武聖女 1場都係5-6億

上紅圈好撚煩

大醫生屌過咩咩妹

靠u了

哪有珠

比局長食左

on9,打10場得一粒珠,黑撚到

有露卡 carry未

有露卡 CARRY未

聖女B撳實就完場仲癲過花花
冇玩一排白貓癲咗咁多

好羨慕你地有時間打蜈蚣
而我就繼續同紅玉玩遊戲

槍cc is coming

有花花

會盡快carry

其實你番咩工 點解仲得閒過保安

屌 我就嚟要拎啲衫落樓下洗衣鋪洗
屌你老味有冇咁撚多嘢洗呀 等咗3日都洗唔到衫

局長講個紅玉係咪姓胡

寶X嚟

咁冇 點玩

紅玉係咩嚟

其實即係邊隻

s1? 隻野唔係玩0距s2嫁咩

我google出咗呢個

招s2要對住位先
s1高dps,雙sp盾,係咁開無咁易死
好似係

嘩 咁識食

唔記得睇名

反正到執果日都試唔到

chok又勝

梳囉 我真心想了解下局長㗎 點知google到呢個

局長可唔可以比我了解你😘

已射 thx

唔俾射

水瀨又勝

搵橡筋綁住 唔比佢射

有個cosplay post好正

睇左名
唔會中伏

lin 呢

[超多圖]日本cosplay淫西

冇呃你

呃唔到我
一定係有鳩既

擘大晒對腳露埋西邊應該冇鳩

大醫生:屌過

聽日星期一了

其實返工又有咩好怕喎

就係無得返

有無人打蜈蚣

我都想炒老細

無工返又有咩好怕喎

睇到想喊

你不嬲有返工??

局長唔睬我地
過咁耐都未上水覆

幫我老細湊仔

王者

唉 個仔放假放到5月1 好慘
冇得係咁打機

炒啦 應該請返2個工人比你點架嘛
老婆娶返黎係要黎錫架嘛
you deserve better

寧教人打仔

第時我番工唔請都唔得
條撚樣要踢一踢先郁 日日係度pubg
我放假 出街就叫外賣

日日食埋呢餐先減肥

未玩pubg都仲識得買下嘢 我放假就煮比個仔
而家要個仔同佢食外賣

成家人打白猫打到飽,外賣都唔使

連我個仔都唔玩啦
點飽

你唔煮

我比佢幫我十場佢玩幾鋪就比番我啦

搵局腸同佢地上一堂

局長唔理禾

緊係啦 你串完佢 比我都唔理你

咁真係呀嘛 佢咁得閒 大家都想知佢撈咩㗎

咁都要問 得閒過保安既工 咪得大老闆

識得一個做消防 番2日放1日
番工都係打機訓教 爽到仆街

做消防
做驚察

消防番1放2喎...

係 打錯咗

今日返工所以唔理你

番24 已經有幾個鐘係訓教 之後食下飯 打下機又一日
不過聽講好多雞蟲

你係?

會死喎

佢可能番工去玩紅玉bb

點會死 番去有教訓有飯食有涼沖 仲可以不停打機

估唔到喎 幫辦??

我唔係啦

廢青冇收入

唉 下星期見唔到阿叔
丁少佢一個星期
唯有丁住阿部寬先

收皮啦 你應該仲讀緊書

村姑被動3
反擊成功果20%係咩黎
攻同會心?

2&b

pt都冇返 咬緊麵包

恰我冇無限data

幫人問 雨宮天雙使唔使換專？

weak

絕殺

炸埋

真絕殺

比多次機會你
幫人問定自己問

Will叔

巴塞-2可以直屌

幫人問 BBG洗唔洗換專

磚武is god

幫定自己問

Can't sleep

打完g gen 要訓了
聽朝等局長上水先

伊莉沙白正淫娃
溝完團長又溝佢細佬

幾時溝埋我

得4粒磚
換邊把武好？

要用到至換

永遠法洗唔洗連專

幫朋友仔問 村姑雙使唔使換專？

唔洗，抽中就得

大波gap專好似好jar
拎磚算la

局長 你到底番咩工

廢青

me too

局長幾歲

局長歲

我都想做廢青
但已經唔係青
廢中

減肥叔

人到中年開始發福 食一餐減一餐

今日日本又方加

波台班友痴咗線

又冇活動拎石典抽

局長又勝

【討論】「(轉載)誰都做得到的蜈蚣王單刷」將蜈蚣等級降到最低

cls

波台著名會員大起底

好好笑 好似第二次睇

君子叔

波台名宿

波台名叔

波台人才濟濟

無工返 悶到on9

咁快退休

含啦 八婆

no我裸辭 最近先見完一份 仲未send第2炸 cv出去

退休生活,提子

我勁似星期日檔案個d 隱青

聽講你都係廢青嚟咋喎

係咪要著晒西裝見 無知一問

但係你係有錢廢青

見d 10 9hr洗q西裝
你份野勁or講野掂就得架啦

根本請人唔會睇衣著

你有料
所以你咪做左局長
可憐我地安保仔

直接見老細 HR淨係負責隊份約俾我

我老細做it狗見工都著晒老西

直接見老細 通常間公司岩岩成立 蚊型公司無咩架構
又或者連HR都無
見女秘書例外

想做你秘書

講野掂就得添啦
叫得你去見就係quali合格 邊有人會玩自己時間
同埋根本就係睇運...佢等人用屎都照殺啦...

我請男秘書

一個department都坐成層🤔

局長已經有寶寶仲咁花心

去見高層/考左某d牌既中層咪直接見老細囉
唔知局長笑乜?

GW期間長開蜈蚣?

我只係坐係電腦面前 睇住螢幕發光既廢青

那有卷

4千幾張, 不過冇心機打

我先係
你係大老闆

其實打曬9999?之後有咩
期期都係拎完石板就算

要CC D角架ma

退休廢青

我知hr d時間有人工收 係公司時間
我成段意思係 你份野太廢既話 根本唔會比你去見

今日爆升 賺得勁少

收到風你執一轉期 就賺我幾個月人工 邊駛做

爆升都叫少 唔敢想像平時贏幾多

有輸有贏架嘛... 我又唔係財經台班又然 反手再然

咁正？
晚晚都刷一粒鐘先

我都想學下經濟但無從入手

醉暖白貓

諗返起以期有條女股神贏到笑接受訪問
隔左一排個市跌 記者想訪問佢近況 唔接受訪問

你一個月幾$人工先

$0

個個都係做老細

白貓post 得三種人 老細 看更 同 廢青

原來e巴當保安同看更係同一樣野

我廢中

做緊廢青看更

you are not alone

刷FGO牙 IIZone

最近抽唔到好野 無乜心機

30抽中哂兩師徒

唔夠金鎚用

抽武器食咪得

不如接手埋我個號
我週任都懶得入去打了

你個ac咁勁 賣左佢啦

著長褲啲蚊都咬到我
可能要包到阿差咁先咬唔到

今次黃金週都幾悶
有無話仲有咩活動

波台痴左線

狗咬狗

8點半大亂鬥半粒鐘>蜈蚣

兩個非洲人痴埋一齊乜珠都唔出

你邊到非洲 死撚開啲啦

尋日1000卷先得4定5甩珠，慘到

有幾時冇痴線過

00後青春無敵暗串8、90後係廢老！！！

廢老

報左ha 仲未有消息

你一定打少個0

9:30 招人開限時5倍書打大亂鬥半小時or1小時

我同走數佬打既
CLS浪費我D卷

依家手上拎住幾十塊未升嘅版
典線巧

有錢人用石

用鑽升爆佢囉

啲勁板冇得升返?
FAMI通講嗰塊咩200HIT加攻板係邊度打

有冇訓地位

見到呢個就諗番起塔任愈黎愈易打, 不過好事黎

500層塔真係唔想再打多次

唔講唔記得,早排開果個冇打到

重置個奬就打

TOP1未?

top 0都唔關我事

幾時變多5000石出黎

戇撚鳩

見到招大就不了 但上床OK

岩岩分身20抽 中5*後腳跟 4*人馬x2

上床係正嘅

又話比人鎖左 係大台見到黑劍

5月嘅錢都用晒

VRでレムと異世界生活 - 添寝編 by CS-REPORTERS, INC.

有d咁嘅嘢

即買！！

痴線 膝枕同陪訓分開賣 真係好搵

毒撚錢易呃
睇下白貓就知，4隻g凸對奶出黎即刻衝頭3

on9 c社仲上到top

推農女巫女聖女做G
講故佬個女仲要食呢期祝弓,性感多人CALL

講真佢近排全部都畫到d女濃晒胸好反感

咁你又課？

大佬幾期都冇一隻 想跟上時代姐 點知都係跟唔到
下次不了

我好同意

今期2500一定call到一隻
機會黎啦飛雲

唔知點解火龍女cc完好似又上番去

我差250石就可以抽中第一隻限啦

可唔可以畫裸體圍裙

仲有綁帶內褲

喂,入錯post呀

但牙chok應該會抽到露米娜

綁帶內褲真係好正

咩黎

唔洗除 直接解開

我鍾意着住嚟抽插

買有開口

幫你隻公仔買新底褲

做乜鳩

有買 配埋絲襪一流

臨訓前記得換 我上床先

上次我買咗十針黑絲點知好難撕爛
要用較剪

有冇人有睇開呢啲
之前以為呢個係𡃁仔嚟
點知係女

仲有個愛川 跳咩菇咩菇好正

好想同真扎做愛

撕爛咗覺得冇乜美感🤔

撕爛咗欣賞完再換過新嘅

7小時

叫g就叫g啦
咁多藉口

左面邊個黎 好似幾索

有頭髮邊個唔想食真札

我地中海有無機🤔

一邊追po 一邊係度諗係咪入錯成人台

白猫成人遊戲嚟

條蛇

白猫成人色情遊戲嚟

係
射咗好多

布歐又勝

屬性關用新角變左弱智關

白貓啲女畫到大波少布仲淫啦

佢痴Q咗線

好似人魚妹開頭變身連條GAP都畫埋出嚟

睇撚到大笑咗出黎

屌，魔幻獸關想點solo
唔打啦

撚有咩

屌你老母街場啲房主成撚日斷

梳呀c9

個會心機率15%UP 係咪冇得拎返

飾品

紅玉再刷下應該30都有啦

我見巴哈仔直頭有件+15%爆擊機率
好撚勁

一係唔玩白貓 一玩就炆

好似係舊年萬聖節既野 宜家應該可以買關返黎打

12島獎勵黎

五色星石邊到刷多

o

見佢係紅蓮2前 仲以為係萬聖節添
sor

大亂鬥 好似係

邊個大亂鬥

性女top1

一張印仔 得雨宮天同萬聖囡 仲要有隻送嘅

中到野仲 ?

見到巴哈大佬狂推光雙

有時真係

雙SSS POOL
是咪史上最抵抽

得聖女抵抽
隻弓你想打祝關可以抽埋
完

局長認證系列

永遠都抵追喎

2隻sss,永遠支援勁,偽剎那超高雷傷

史上最抵抽

係抵追wor

等左兩年少少石豪埋比佢囉

史上最抵抽
一隻都冇
你問我答

2500點會無

隻性女抽完無玩過

哪有2500

好似Bitcoin咁mining

玩過幾場，太無腦收返埋

今晚拜仁會戰勝歸來

史上最抵抽先一隻都無
等凱旋all in呢個

3島nm 會唔會變5石

走數佬

加油

拜仁贏一球出局

今個pool真係分到邊啲係假/真歐洲人(e.g寶寶)

有3島nm 可以抽了!!!

寶寶使鬼用呢個pool分咩

呢個又話刷雷屬嘅？

屌 忍左好耐都冇re NM
呢期re左就即出3島

而家先re島 dllm

轉死性

啱啱re咗 仲要一隻都唔中

又撚狗痴線
1000隻怪

禾刀系

唔記得係咪5島定咩,實有關轉個圈都50幾60隻以上

屌 係度派垃圾
尋日用券五抽武 全銀

個協不撚知所謂

咁都要廿場啦

有活動未

啲武器卷玩單抽 5抽4把素

係條街笑左出聲 sor....

d武器卷係點打返黎
唔記得左

做板任

收皮啦

nm係咪掛升rank關?

係咪打完8島先有123島nm?
之前re島未打到

又炒250 我屌你老母垃撚圾太監死全家啦

唔記得左啦又

全盛時期既地拖可以柒幾多次

1

yes
一日一次

柒左唔好笑

一早RE左

搞撚掂 中埋永遠
雨宮天係咪廢 係既唔追啦

No

收皮啦屌你老母

去溫書啦你

有冇人開團刷19星

食左2期白果 好多期唔中金ss啦大佬

原來地拖中左聖女

認真,隻雨官好勁下

局長齊未

我2018冇中過金ss呀

好想變d石出黎

上個pool隻劍算唔算

限時12日個3個新協任點完成

唔係人人都有嫁咩？

仲追緊雨宮天

16:00 招兩個人刷19星溫泉

醫生

而家仲有人用?

劍我只用真扎

你走呀藍面黨

走啦屌你老母

藍面法老

聽講大醫生pad做咗法老

我無中都趕我扯

原本我同意呢句

望完係邊個講

19星用今次隻濕鳩雷弓又幾好打

雨宮天連磚好勁喎

隻隻都吹奏,果然係抵抽

用左7500石先中單吊唔通唔吹奏

局長

你大台解左ban?

睇到政宗君的復仇47， 真係o 左嘴

btw 打主線x隻怪有冇邊關推薦

我有睇動畫版 未睇晒 嫌悶

比利解封唔洗你教

正評

聖女上左塔頂

屌 忍唔住down咗re0小說嚟睇

今次真係抵

抽唔到話知佢打爆個mon

好少睇輕小說

我本身好憎睇書添
但係唔知點解睇睇下又想睇落去

diu 原來屬傷有上限1hit 9999999

主線點樣開nm level出黎
1島打完normal同hard都無

新協果2隻藍獅-.- 聖女玩左成條MP都打唔死

top1喎

用top2個隻試下

邊隻top2

我諗用top5雷劍好d

蒼炎斧

其實我都無睇排名

做乜自己回自己又?

無野做 咪自己陪自己講野

又無寶劍戀 唔係點推post喎

呢家野可遇不可求

想問下第一個係點解

淨係用溫泉龍打ch8尾關

唔該晒

死啦 溫泉龍係邊隻

有時無啦啦就會爆,可遇不可求

隻藍斯用咩打

試下用火攻

hero 龍

我係咪要cc佢

岩牙 用火黎蒸發水

Thx

屌 打到嬲 抽埋隻弓先

藍絲專用弓兵

步兵

食氣流

有無台睇
上次睇唔切

WIFI連唔到電腦 用線連會窒到仆街

其實聖女招2技點至停 唔想停個陣自己停 想停個陣又停唔到

又屈人打10回協力

打幾場就HANG一次機

馬手又勝

無呢個協都唔記得自己有隻明星米拉法可以用 開頭仲用隻女王法去打...on99咁

無怪果時就會停,想佢停就行開D等你打唔到怪

免費抽武果個原來有舊武,頭先抽左把勇者雙刀同普池斧
即係唔撚洗等咩下期武

走啦 全銀呀

我抽人何嘗又唔係
係免費武到執返少少都唔比

唔比

係

我贏

點先有NIGHTMARE島

Dllm保底俾咗唯一一隻唔想要嘅落黎
我要另外個3隻呀

搵叮噹坐時光機

個list遲下係咪會轉？

你打算幾時斷佢尾

免費抽出左雨宮天把專, 真係ON撚9
宜家對住把野好似係度笑緊我咁

鬼妹不知幾打耳
單吊都想追

布歐清做乜重拾興趣

南哥買電話比我果時

你地點清個800 同1000隻個任

換咗IPHONE X DL白貓嚟試吓機
依家又好似好玩咗少少

直到好玩到停唔到口

未推島…

唔係話lag 咩?

X打白貓好戇鳩 窄咗有時睇唔哂個場

係時候買新IPAD玩白貓了

哈 當日就係抽凱旋明星會內田彩槍抽到半棄game 今日抽武器卷就跌把專落黎潤鳩我 屌你老母垃圾白貓食撚屎啦

哈

屌你溡又有弓

寶寶又中

normal 同hard 點清

NM 1-7-1 仲快過刷N / H

normal hard咪4島拎隻自狙炮一野完場
nm最冇腦咪掛升rank關

想問下動物台資深會員chok 巴, 有冇咩漫畫>100 話又好睇, 啱番工磨時間

利申唔要海柒王之類既垃圾

從來都無講過無

咁急做咩,可能聽日隨時出個3島nm

拳願阿修羅，最近變翻神作

咪屈
我剩係講過唔齊

偽戀

都估到你答呢套
後面老梗到仆街
真係消磨時間一流

GTO,真係每幾年睇一次都仲覺得咁好笑

姐係中3隻

你班法老食屎啦.gif

唔小心跟風睇左結局唔想睇番之前

狗來

nm1-7-1無限出怪
用kc角企半粒鐘應該夠1000

變番

啫係前期太差

係咪咩麻辣教師個套

推島先

用朋友個隻得唔得

冇KC

係有條友次次都鎖血嬴，又贏得好唔合理，次次都用進化帶過，成個作者親生仔咁，不過 上一集終於輸左，套野即刻多翻人睇

追緊re0小說 未睇晒偽戀

試咗先

真係好嘔心
中撚左仲要上黎扮非洲
Stop la

追日本web 小說係伏黎架

屌佢老母, 真正好睇個啲又冇人講又冇翻譯

8秒生一次...半個鐘得600幾隻

能登法

今次真係要加入比利大聯盟
一齊反寶寶

呢排睇緊我是村民 又怎樣

草莓100%

準備緊叫個姪燒齊全套謙虛踏實比我

西野司

後D有堆蜂同骨弓 會多D怪

Team 24 billy vs Team wakanda bobo

非洲 都可以係wakanda

D grey man

打唔贏 點算好

除左北中路其他都好正

CLS
乜野港姐黎

on9 北大路最正

Rich

鳩比叔

為左睇web輕小曾經走左去學日文

結果學左幾個月有一排太忙完全跟唔到進度就無再返

我溡寶寶今次打死都唔抽

聖母賜角

你請人翻譯都得啦

新協用限劍好過呢期果4隻

六爺

有幾套直情要睇英翻

但都係更新超慢

又屈

有一本泡菜輕小我要搵英翻先睇到

我都係搵英翻先知鬼佬有人睇中原五白啲書

好羨慕D食得郁生肉既人

去請個N1啦 9000蚊一個月姐

請個n1 intern 點睇

一邊玩0096 一邊覺得套嘢好垃圾

以為個箱有咩神秘嘢可以逆轉人生 屌 睇到我

冇野垃圾得過鐵血

奧加當初唔貪心唔洗滅圍
咁撚想做火星之主

真性情好過戴面具啦

溫泉1個派石量同而家比真係慘不忍睹

重點係黃金週 你派兩星武器券

好豐富喎

台版

19星真係cls,有隻雷弓真係

其實是但一隻高雷傷都得啦

點解我果啲係4星武器劵黎

手機殼黎
戇鳩先會買佢個set

冇

啲武器卷乜撚野都抽唔到嘅

因為你係呢個男人

天口一熱又見到啲小強
聽日就去買幾個曱由屋
Dllm

屋企住左廿年都未見過有小強

你住超高層 同 人手清垃圾既大廈 咪有可能

垃圾房 倒垃圾個個通道 大廈滅蟲個陣嚇死人

d卷機率好似低過用石抽
平時10抽4把

一樣

chok：死撚開啦

個溫泉協咁撚長又打20場

隻誰鍊金玩耐咗係好玩
但係啲角色故成日死鳩哂
冇白貓咁開開心心屌你老母

開開心心屌老母

玩得至開心個個

白貓劇情都會死人

好似死親都係配角嚟?
應該暫時冇可以抽嘅角色死過
白貓個故應該整唔死啲可抽角色 我估

相反隻鍊金90%角都係已經死鳩哂

yes
可用角色未死過人 好似係
有名嘅配角應該頂多都係死咗十幾個
睇下佢遲啲主線打boss會唔會整死啲島角

你返夜更唔知啫
通常啲強係夜晚兩三點熄晒燈先出黎

廁所,廚房去水口,萬試萬靈
可惜屋企人想去水好d拆q左個蓋先咁

可用角色死左咪以後唔洗出現係空島

真禮叔

咁耐好似淨係得月見BBG差啲死

0島男女主勉強當死咗

立石碑比佢囉
古代男女主都唔會喺空島出現

你唔講我一路都冇諗過呢樣嘢

嗰陣有出公告叫人去樹度友情覺醒古代男女主

古代都無死

Same
早個禮拜先倒左1:99落去
尋晚沖涼又見到

死左一隻釘宮 仲有千千萬萬隻釘宮

六色星石
紅
橙
綠
黃
藍
紫
總素材量
42000
40600
56000
56000
42000
40600

我好興奮呀

cc左呢幾%建實際影響都唔知有無0.1%攻

個倉就黎塞爆啲素材石
依家建築上限開放完下下幾千星石咁食法
但佢又死都唔開放埋個素材上限 ON99

幫玩家養成儲蓄好習慣 用心良苦呀清

6色星石已經見底...

今日3島nm 終於有石抽!!

追聖女!!

全盛時期既賭神 每日講幾多次又勝黎爭取時間換走階磚三？

隻萬聖節睇落一啲都唔廢喎 個個協都見人用佢

即刻抽番隻嚟用吓先

我由0歲就開始做看更做到依家咩

勁就真係唔算好勁
係高雷傷咁解

有得定格

條通道塞幾隻水絲係到
唔用佢就有真係萬聖節啦

打水關top1

btw 高屬傷既角企得耐啲

冇阿

專CUT技嗰啲貓仔同膠狼都俾佢定哂
好似好爽

隻野要配祝福弓
但我唔想刷

寶寶又勝

由細到大都未係屋企見過甲由
never win

蜈蚣難打左,打左3場都fail既

我以前住九龍果時都好少,因為養咗四腳蛇
呢度好Q多小昆蟲,多謝WILL嫂

細過反而係屋企見過蜘蛛仔同四腳蛇
近呢幾年連呢2種都唔見

我個mon濕撚咗

我100% 2星

聽說冇晒野食佢地會走

網球可以儲到過萬
點解呢邊唔搞

早幾日先見到佢去完廁所唔沖廁

一車車9999理都冇理過 賣都廢撚事 錢又係

儲緊金磚9999

儲緊虹磚9999

DIM GUN

冇呀,等緊你封喜帖

有真素劍派

咪睇咁多啦
因住上腦啊

我已經不存在3次元了

京都有咩地方要去
唔著和服

公廁

局長去開邊個公廁,等我都去睇下

準備最後一跳
海底撈月!

3個難度 2500隻
撚狗咁撚

已經叫定ifc d人散開
巴打放心跳

冇呀

啱啱食飯果陣見top 1大執位, 拎多幾百石去跳, 祝福你撈到

熱到傻左 落街買翻2桶 哈根大師 頂住先

預埋我

街場d人斷線到
打30場慘過食屎

RICH

香港世界最熱

啲垃圾房主斷先仆街

我係房主

想掛拉分定五馬分屍

針左未

d戒好似好勁咁

溫泉3

唉屌,真係黑到仆街

弓專戒30%+蜈蚣25%減蓄

Chok仔召喚
我部iphone既system佔左60幾gb
係咪正常

On99

接實啦

正皮左

射左

你所有game fb ig 嘅cache都會計晒入去

終於明點解掌cc2星卡除外

因為垃圾營運 8突Hero角無磚送

我要性女啊

即係中哂另外3隻啦

你都幾好野
逢top1都唔抽
巴打真係喜歡白貓
唔鍾意一入場就完場

走數撚我今次撑U 冇性女同冇抽過冇分別啊

有白痴女神就算了

why not both

搞大!!

搞大佢‼️

係次次top1我都一定唔中,屌佢老母
利申 唔會幫太監含,留返比你享受

5大跳得4隻黑翼斧
你玩埋我個份

下抽超絕

自從屋企有四腳蛇 就冇見過小強

有無諗過四腳蛇 其實係小強獸進化

1250 3隻 巴打仲想點

想 10500 三隻

邊個講3隻
今次中得呢隻垃圾弓

痴撚線
9大跳得聖女
10大跳又聖女
黑翼斧出左7-8隻
我有埋圖
下下大跳都1隻
屌你老母

唔追到5000再保底
點對得住抽左果2500石呀

論文佬 你走先 我幫你頂住
我見到走數佬終於跑 而且跑緊去你個方向

如果5000石又中聖女咁點

上期8大跳 0new
今期10大跳1new
玩唔起了

再課再抽

淘幾隻四腳蛇番屋企先

咁多假嘢 淘錯隻小強返黎點算?

打邊爐囉

好彩未同過局長打邊爐

拎出黎搵寶寶抽

計埋上期
4000幾石1new
仲要係保底黎

唔好阻住人地巡樓啦

中左大獎就由佢啦

好得意

想要雙劍
聖女換雙劍啦
睇住我fd 3大跳3隻金SS
想刪驚

講緊禾？

躝啦

sor

局長真係巧變態 又含太監又食甲由

我都覺 不過好難見到佢 只好去金魚街丁同佢好似樣果啲

比利有24個人格

沒石嘅人先會在意自己用左幾多石去抽

吊隻聖女JA嘅, 見到D屬怪,收曬皮啦, 吸血吸咁少

咁最變態果個人格係乜

前途本應美滿 最後太懶惰賣了盤

減肥叔人格

希望在明天

姐係鍾意睇撕爛黑絲 偷拍啲腳
綁帶內褲

香港真係有咁多綁帶？

有呀 我著緊

圖呢

仲要大腸拳連專

大腸拳把專好似唔係咁架喎

好似係肉嚟

邊食飯邊打機唔小心炸咗自己友個艦game over

中限仲想點
我中黎中去一係普池一係黑貓1 完全冇中過其他限/有用既活動pool

個樣差唔多
是鳩但啦

Yes 把專係著條嚟

iktf

有冇巴打知今次溫泉講乜, 點解永遠好似開緊後宮咁

唉 春

開台未
在線等緊

如果想減d有咩辦法

回復原廠設定

自從出左溫泉
個post就推得快左好多
代表咩

代表白貓真係好好玩

咁易抽, 緊係多人中, 自然推得快

呢句真

好耐冇玩 ，睇到拳職cc 邊隻好用？

出新POOL未 玩厭左呢批

藍毛果隻 cc 唔錯，然後就沒了

late boy又勝

個隻抽左返黎直接倉管左
第一代聖女cc用唔用得落？

第一代cc完可以繼續收返埋

而家每個星期都好多新野玩
太監好波

嘩,吊
咁撚多飾品
那有位

呢舊野拎岀黎俾人秒解 有冇邊隻cc反到身？

抽隻聖女你咪反到身

Ok即抽

揀隻有報酬up嘅訓地

已抽乾，得隻雙刀

有我冇嘅牙銀

有沙仔槍

個仔好鍾意英文 問親我要答英文先得
3歲有冇得上英文班

有比利斧

白貓好好玩
又乜都唔中

有比利雙

好似冇隻用得 同時代脫節

Ho ball ar ching

點解有咁多好野架

見到隻黑翼
我又諗起論文佬頭先話係咁跳落黎 係咁跳落黎

盲撚左 DIM GUN

agger ching 冇聖女珍系脫咗節

屌你老母
每下大跳都1-2隻
夠自己突滿自己

強烈要求屎社突石只能突自己

原來今日星期三啦

論文叔終於痴左線

咁多新野都叫脫節

今時今日仲有人曬box

agger 而家真係唔想曬
應該一版box可以show多幾隻 咁樣先曬得方便

FGO地獄

曬白銀

減肥叔曬脂肪大佢

我今朝磅重輕咗

你個嘢壞左咋

大勝吧！羅馬

利記嬴梗

依到嘅人咁串🤔🤔
貼幾張問下野都笑

相比之下仲有沒人玩就高質得多啦

屌你呢排咁撚燈就收嗲啦

屌我大佬？我屌番你

今日跑馬先執左5皮野

自私...

可恥…

不過我認我買歐聯d命中率好低

上次你隻咩神駒呢

太熱跟住比鳩比仔透出啊嘛，到依家都仲記得

唔好燈到利入決賽呀

臭利狗

羅馬

我真係有買架君子叔 唔係齋講

賭神一場已經係我一個月既人工

馬手叔

點先搵到7500一日

ptbf

歹徒好有經驗咁wor

佢有女做ptgf 養返佢轉頭

成日都比連登仔笑

仆街 萬聖節弓cc中伏 雷傷少左300萬 但係又已經啪左星虹 唔想返轉頭

用祝弓

就係未打 所以想升隻雷弓打
唉又7一鑊

退cc

冇喎

睇唔明你講乜喎

唔想蝕星虹
岩岩鳩啪左好多換武 遲d唔夠用

咁你cc咗佢咪當加屬性囉

唔夠Cost 擺溫泉小隊

好睇你係文字版 唔係又比呢到d大神笑

點敢擺圖上黎

我都cc左，不過是撚旦裝返隻+80%雷戒算

唔cc手感太差，回sp慢已經唔想用

花式

對上一隻雷加突係內田彩

個個都中

成班人中完又要叫春

即係地拖又勝咁解

內田回頭必有因

局長說此地無銀

directly BTW 仲未有雨宮天

要黎做乜？

早晨

早抖

局長秒回

有24個比利

咁大波唔係唔抽牙

巴哈個sallot係咪以前鏟左game果個黎

阿伯icon果個

求秒回

一秒變廢土

比利又勝

諗起上次有人唱k見到句一秒變廢土就飛歌

白貓啲女都唔知食咩大
差唔多個個都咁大波

比人搓得多

1001

你唔會搶到

下個標題 仲有無人玩個post幾時爆

但你冇份

點解裝雷戒
可以用隻新飾-30%+蜈蚣飾-25%
上祝弓千幾萬雷傷

出緊信和 準備課金

幫我課埋

裝黎仲乜 行快兩步好過啦

呢度d賭神一注就7500

點跟

你一野6位數
佢跟唔到你似d

唔得閒刷祝弓, 人生仲有好多樂趣

寶寶快啲同你條仔推post啦

局長係度寶寶失蹤 到寶寶巡完樓到局長失蹤

唔通

二十四個比利真人版

局長呀